西方天才預言家：2020年世界上演「善惡大決戰」

早在50年前，美國著名女預言家珍妮．狄克遜曾經預言，2020年世界將遭遇「善惡大決戰」——反神者與信神者的大決戰。最終，美俄將聯手對付紅色中共。

二十世紀美國著名女預言家珍妮．狄克遜（Jeane Dixon，1904–1997年）出生在美國加利福尼亞州，幼年時代，她的父母得知一個吉普賽女人很會看手相，帶著小珍妮前往拜訪。吉普賽人看了珍妮的手相後，驚為天人，送給她一個水晶球，並告訴她：你會成為一個有名的預言家，給有權力的人提供建議。

珍妮長大後，為許多國家政要和名人預測過未來，其中包括美國羅斯福總統、英國邱吉爾首相。她對許多重大事件準確無誤的預言，使她蜚聲國際。而她有許多關於中國的預言，後來都得到驗證，震驚全世界。

珍妮預言：美俄將聯手對付「紅色中國」

1944年11月和1945年1月中旬，羅斯福總統兩度接見了珍妮，那時第二次大戰還未結束。珍妮告訴羅斯福，一旦戰爭結束，美俄聯盟即告瓦解。俄國將和美國爭奪歐洲、亞洲，爭奪第二次世界大戰的果實。

不過，最終美國還是將同俄國結盟，對抗「紅色中國」。

當時羅斯福吃了一驚，他認為中國不是紅色的共產國家，美國與中國之間也無衝突和摩擦。二次大戰時期，美國與中國蔣介石政權是緊密的戰時盟友，共同對抗了日本。

當時，珍妮聚精會神看著水晶球中的畫面，並告訴羅斯福總統說：我看見共產黨將奪取中國政權，中國現政權將去一片樹葉狀的小島（台灣）。共產黨掌控的中國將成為美國在外交上的第二大憂患。

珍妮的這個預言在1949年應驗了。

後來，珍妮還準確預言了中國文化大革命的動亂、唐山大地震和毛澤東的死亡。珍妮曾說過，她是為神的使命而來，而她的預言總是與中國有關。

珍妮對於2020年有過一個重大預言，她在1971年出版的《榮耀的呼喚》（The Call to Glory）一書中說：末日善惡大決戰即將在2020年到來，屆時假先知、撒旦和反神者將與人類對壘作戰。（Armageddon will come in 2020,when the False Prophet,Satan and the Antichrist will rise up and battle man himself.）

這個預言暗合了《聖經》中所陳述的大審判前的末日善惡大決戰。

珍妮還說，在這場善惡之戰中，人間將經過一場信仰革命與信仰復興的洗禮，最後信仰得以復興，人類因堅定對創世主的忠誠信仰而得以重生！

美國與眾不同的天才女預言家珍妮·狄克遜。（Theo’s Little Bot/Wikimedia commons）

年中幾萬人鳩up, 一個半個中多少少有幾出奇？

上官子玲都有講天滅赤龍

咁又係

d乜盲婆 神童 只要話中國將會統治世界先係真預言

美俄會合作
除非三戰,要打個大敵人,不過會唔會搞到蘇聯南下復興

2020都過左9個月

珍妮曾經懇切又嚴肅地警告，人人都無法自外於這場生命存續的善惡大決戰，每個人在面臨善惡大決戰時都必須做出抉擇。珍妮預言了2020年「善惡大決戰」的開始，在前方等待著人的是什麼？光輝世界或是人間地獄呢？大是大非上的抉擇，就決定著自己生命的未來！

珍妮曾經準確預測過：

1. 美國總統約翰·肯尼迪（John F. Kennedy）遇刺；

2. 印度聖雄甘地（Mahatma Gandhi）遇刺；

3. 美國參議員羅伯特·肯尼迪（Robert F. Kennedy，約翰·肯尼迪總統的弟弟）遇刺；

4. 第一顆人造衛星的發射；

5. 美國海軍核動力驅逐潛艇（USS Thresher）的沉沒；

6. 1947年印度分裂為巴基斯坦和印度；

7. 穆罕默德·阿卡（Mehmed Agca）對教宗約翰·保羅二世的襲擊；

8. 1942年，珍妮預測影星克拉克·蓋博（Clark Gable）的妻子——女影星卡羅爾·倫巴德（Carole Lombard）六個星期內可能有空難，建議她不要乘飛機旅行。卡羅爾果因飛機墜毀身亡。

9. 私下為總統富蘭克林·羅斯福（Franklin Roosevelt）預測餘年言中。

10. 預測英國首相溫斯頓·丘吉爾（Winston Churchill）1945年大選中失利，1951年又再次當選首相。

11. 預測里根在1970年6月連任加州州長。

神魔大戰

基督教為主既歐美西方世界既神的子民 VS 無神論魔鬼支那大紅龍，自稱魔鬼（龍）的傳人既魔鬼子民

侵侵 你終於要受到懲罰啦 大勝吧 拜拜登

佢好似講12月尾
我仲等到2020年12月31號

善惡大對決 你以為得中共係惡咩 美國都唔係d咩好人 兩國對打最好兩個仆街攬炒死

她年頭出天滅赤龍預言
可以睇返之前中唔中
其實都算幾準

不如信財神大師

其實早兩個月美俄已經合作緊對付支共
你睇下邊個backup印度同支共開戰先啦

香港預言最勁係占星個個區姐
準撚到痴線 佢d預言用月去計

俄好難叫善，問烏克蘭人

有幾多講左但無中先 淨係拎d中嘅出黎睇

武肺2020年頭開左第一波啦
台灣同支共啲物資有眼睇
捷克俾蝗蟻恐完之後
搖擺歐洲都開始搵邊企定
就爭美國大選呢個善惡角力主戰場

唔係話唔信你，咁你都講下個結果啊

上帝早已～

搵100個人. 一人講一年. 都夠大包圍100年啦

成日用新唐人同大紀元打J 好低智商
連登cc台應該要客觀邏輯分析 而非愚民同迷信

咁打未

The Jeane Dixon effect

John Allen Paulos, a mathematician at Temple University, coined the term 'the Jeane Dixon effect', which references a tendency to promote a few correct predictions while ignoring a larger number of incorrect predictions. Many of Dixon's predictions proved erroneous, such as her claims that a dispute over the offshore Chinese islands of Quemoy and Matsu would trigger the start of World War III in 1958, that American labor leader Walter Reuther would run for president of the United States in the 1964 presidential election, that the second child of Canadian Prime Minister Pierre Trudeau and his young wife Margaret would be a girl (it was a boy), and that the Soviets would be the first to put men on the moon.

有無FB?

A broken clock is right twice a day

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

成篇新聞都係硬砌出黎，人地一句有善惡大戰，就俾佢砌到美俄一齊打支成個故事

雖然我唔認為有人類可以預知未來
但睇見D藍屍畜牲你話有魔鬼迷惑人類我都信
呢個世界真係好多不撚可理喻既生番
就算醫生律師法官一樣有藍到紅既
仲有黑警點解可以眠滅人性到咁既地步
真係單純因為高薪有宿舍？
你而家俾幾億我叫我掉個小妹妹落海我都做唔出
唔係魔鬼搞搞震點解釋到呢D現象

做多左啦 又浪費一個ac

中咁多都叫6串1

咩黎

喺佢呢個情況唔係年中有幾萬人鳩噏，而係佢一年鳩噏幾萬樣嘢，總有幾個中, 俗稱confirmation bias

The Jeane Dixon effect

John Allen Paulos, a mathematician at Temple University, coined the term 'the Jeane Dixon effect', which references a tendency to promote a few correct predictions while ignoring a larger number of incorrect predictions. Many of Dixon's predictions proved erroneous, such as her claims that a dispute over the offshore Chinese islands of Quemoy and Matsu would trigger the start of World War III in 1958, that American labor leader Walter Reuther would run for president of the United States in the 1964 presidential election, that the second child of Canadian Prime Minister Pierre Trudeau and his young wife Margaret would be a girl (it was a boy), and that the Soviets would be the first to put men on the moon.

年年都咁多預言家

夠膽係連登話美帝

....

年中咁多人發達唔見你老竇老母發達？

咁又唔好攻擊
預言嘅嘢睇吓笑吓咪算
幾個月之後咪有答案

岩
又係果D預言幾十幾百幾千,中得果1件

我都認得佢啦 仲浪費AC

建議你多D留意下時事

真， 年年都彈個新人出黎話預言

屌你咁勁既話應該年年都係同一個人啦
洗咩年年換人

lesser evil
我諗係嗰個年代＋宗教背景
俄佬起碼唔會拆晒啲教堂先

我反而想知佢預測錯嘅野

收皮啦 個個係到屌 外國啲大預言撚
跟住就去信啲本地小神婆 跟住啲人 就： 係？
個個50 步笑一百步咁 係到冷清高 比人拋一拋 又現形

唔覺得有幾lesser evil
same same

大紀完...

射完箭畫返塊靶個個都識嘅

但未到中共/納粹嗰種反人類掛

一早上演緊啦傻鳩

香港預言最勁係媽咪麵，佢預言完第二日即應驗

支那教育營咪師承蘇聯古拉格
俄羅斯直接出兵入侵克里米亞殺人啦

總之有人滅共就ok啦

浪費乜acc中共被剷除固然係好 但美國佬本身就根本唔係乜好人 香港甚至成個世界要真正自由 呢兩個國家都要拉落黎 你睇唔明就算

入嚟都係為左睇呢張

聖經中切實講過大紅龍係魔鬼嘅化身

又一個睇都未睇過就屌左先

香港會不會像尼尼微城的人一樣醒唔過來呢
迎來香港的到底是傾覆還是重生呢
香港人，又會唔會識得作出正確嘅選擇呢

Many of Dixon's predictions proved erroneous, such as her claims that a dispute over the offshore Chinese islands of Quemoy and Matsu would trigger the start of World War III in 1958

可知道盼望快將成全？

可知恩主再臨快相見？

但遍地越過越吸引更迷人

心可會倦透沉睡？

競爭裏世俗太多佔據

靜悄不知已榮冕失去

每天追趕利名歡笑裏沒完沒了

不覺間原來已酒醉

天才預言家

你若全賺世界賠上生命

又有甚麼益處

你若能在世界牢籠一切

到頭來又算甚麼?

樓上堆英文有

如果你得到大地，卻失去天空

那日無言才後悔滿心悲痛

抬頭望星空，念記恩主快來臨

祈求可以為你盡獻一生

來給我一個願望：只愛天空

那日成全萬有告終

今天不停步，為著我主國度

靠主剛強願每日成活祭

唔識歷史嗰啲小朋友會話你五毛

召喚蔡英文：你哋唔好再打gif

唔通俄羅斯又好咩？個個大國家都係狗閪黎架啦，一雞死一雞鳴，睇下邊個唔好攪到自己人咁多就係好國家黎架啦

咁簡單都唔明就去讀返中學概率啦，衝出黎柒。

lm

信佢不如信麵仔

當時羅斯福吃了一驚，他認為中國不是紅色的共產國家

你老母害死幾多人

咁佢都幾勁 1945年就知有俄羅斯

你就值得一死
你死既消息相信會令全個連登都會好振奮

中共背叛俄佬

唔止教堂
佛 清真寺
Cls

希望普京醒水啦
唔郁支那遲早自己都有事

點止 連登都幾萬啦

1945估到去台灣
2020大戰
都9up咩

打
悶

做多咗啦毒撚，冷靜下先啦傻閪

12月開波

真?
紅色的龍好明顯指中共

有啲嘢唔會做到出面但其實做左

。。。。早在50年前，美國著名女預言家珍妮．狄克遜曾經預言，2020年世界將遭遇「善惡大決戰」——反神者與信神者的大決戰。最終，美俄將聯手對付紅色中共。。。。。

你唔尻up下？

返中學讀下概率先啦

又係呢啲

你google下呢條友，實際上佢好多預言都無實現，而大家只係睇佢估中既事。

天災就話有慨率JE
人禍有?
仲有佢唔止一個半個WO

你最後回覆7個月前 無事AR MA

你想像下，好似六合彩咁，中頭獎機會好細，但幾萬人買，就總會有一個人中獎，咁係咪代表中獎既人有預言能力？

而呢d咁既預言家其實唔止她一個，而係同時有幾千個係到鳩up, 鳩up唔中果d就自然會收皮，鳩up中果d亦唔代表佢真係有預言能力。

再者，你google下呢個神棍，就會發玩其實她好多預言都係唔撚中，只係d傳媒只會報導佢估中既野，唔撚中既就無左件事。

法輪大法好
睇埋下文啦

連仔隱藏左最近果d回覆，你睇下大部分會員都係咁。可能因為想保護大家唔好中國安法。

10. 預測英國首相溫斯頓·丘吉爾（Winston Churchill）1945年大選中失利，1951年又再次當選首相。
又要估佢輸 又要估佢會再參選 又要估佢再參選會勝
過3關都只是概率

最關要人無事

你唔睇佢估唔中果d?

你知唔知六合彩一注中既機會係幾多？舊有人中啦，咁中果個係咪有預言能力？

好多神棍只中1 2個 仲要係天災 個D就係概率

On9先信呢啲怪力亂神野

六合彩果D咪同天災一樣
況且六合彩果D有人會話自己預言出結果?
再者六合彩有幾多個會中幾次
當然 都係當娛樂 睇算

1/13,983,816 接近1千4百萬份之一
香港都7百萬人 有人中好正常

唉，都唔知點同你解釋。

即係咁，你試下抽離呢個個案，
想像一下，假設有一萬人預言十件事，
假設每件事得發生或者無發生兩種情況。

而全中既概率就係2既10次方，即係一千份之一。

我地將人數乘返個概率，10000*1/10000=10
咁估中既人數期望值就係10

咁係咪代表呢十個人有特殊能力？當然唔係啦。

咁咪係囉，只要個基數夠大，就有機會有人中架啦。但唔代表中果個人有預言能力。

更正，係10000*1/1000=10

陳同佳真係非同小可

想睇，咩名

聖經入面嘅紅龍，即為共產支那

你的假設有D理想化
第一 一件事唔止有沒有發生
國民黨敗退台灣=國民黨會敗,國民黨會退台灣,國民黨退台灣後無俾中共遠征消滅
上面首相果個
就算係天災 有D人係連地方時間都大約估中
第二 果D人預言的要係同一件事 如果不是同一件事概率根本就不相連

照你所講 你求其UP一句都有50%中 又唔見你UP中一下?
題外話 有沒有食早餐只都係50% (有 沒有) 點解得出結果唔係50%(無學統計學真心唔識)

人地大五毛都乖乖地啦
#18
HKUSecret
•

似夾硬吹到似層層

五毛又開工

11月大選比燈燈蠃左
我驚係香港比人開波

中國一定係善果邊

反送中係上年4月突然爆，仲有咩無可能

佢話會有措施打壓自由
又話唔需要理咩名
基本上年頭到年尾都有打壓自由既措施出
點會唔中

信連登仔同燒山燈力好過

但已經唔會有全面熱戰，畢竟駐兵既成本大咁多，最多係邊境打黎打去

呢個真係好明顯
紅色唔駛講
天子=真龍之子(真龍後代點會係人亦或者正正說明真龍後代點解係人)
反教會
用金錢引誘人墮落 連神的僕人的中招(梵X崗)

以上全是9UP 吹水

咪就係 點會有熱戰
南海 台海無可能會有熱戰

預言撚 2012 已經釘哂蓋架啦 我就lm 睇埋今次
btw 挖出黎個個 唔2020前早講？
擺撚到明 每年都有幾百個預言家話個年末日架啦

又引到五毛狗

屈鳩人修正主義
聯美反骨仔
想搶我威權一哥地位
中国肺炎

2012年11月，在中共十八屆一中全會上，習近平被選為中共中央總書記、中共中央軍委主席，接替胡錦濤成為中華人民共和國歷史上的第五代最高領袖[14][15]。

換人真係好屈機

又有5毛代表乜

on9

9 up

估唔到係度見到CHING追擊五毛

2020年12月

到時佢地得番4億人

諗起佢係狗女你就可能掉得落

以防有人唔知

嘩 好勁 點解報紙佬唔係2019年第一日就拎番出黎講

即係D基金分別建立好多行業=基金，
而家事後就攞科技基金出來打飛機

係咪講緊同一個人

隔離台見到有二毛發表洗底言論

咩台

收皮啦屌你老母死五毛

好心你個人唔好咁撚嘔心

搞唔到自己就話人哋less evil

俾啲同理心得唔得？

你淨係用宗教背景去睇，你唔撚講吓成個社會點撚樣打壓烏克蘭人？

我屌你老母臭閪啦 弱智仔

又係呢啲得一堆文字加一啲圖嘅作文

全世界最暢銷既書
好多文明國家都信奉基督教
聖經有一定參考價值

咁直接睇下之後美俄係咪聯手打中共
睇下美俄係咪站在正既一方

即係波台屠狗會Po 同股台牛牛Po

東方的龍最極端可以由蛇進化只不過要漫長時間
漫長時間的蛇=古蛇=

古蛇就係伊甸園入邊引誘亞當夏娃嗰一條

3T六合彩 都有人中啦
9up都有人信

果時係國民黨執政

就算係六合彩都有人中既

七頭 = 7 個政治局常委

得番幾個月咋喎，希望係真

無可能係真

試下搵埋啲唔中嘅預言

嗰個地區咁亂，隨時刷槍走火就開戰

年中咁多人發達唔見你老竇老母發達？
定你老竇老母連中學都冇讀

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

仲以為佢講緊羅斯福害死好多人

燈神effect

燒山年中鳩up2萬樣野，只要有幾樣唔中，都會被吹奏為燈神

燒生唔係唔中
有發生
定
冇發生

佢係中相反
如佢tip支國唔會開火
個結果唔係平靜，
但係支支被人鳩打

其實都噏得好似幾中吖

2020年仲有三個月，即管睇下咪知，不過善惡大戰唔一定係熱戰

Btw 有時覺得聖經個末日有啲都中中哋，又饑荒、又瘟疫、又人民反對人民，國家反對國家

狗女有機會係黃，狗乸就唔洗錢只要冇後果都做

唔記得太多揾唔返，應該時事台，又係個位HKUsecret

所以我咪話假設囉，問題係呢個所謂先知根本有好多野都估錯左，咁有估中有估錯，點解值得相信同參考呢？

我老豆老母有無讀中學唔係重點，重點係你中學數學唔合格。

幾歲阿你小朋友 開口埋口中學

我單獨講緊中共同美國 你就扯到去俄羅斯不過我都認同俄羅斯政權都係要收皮 而事實上唔單單搞到自己人先係好國家 同時唔搞到其他國家先係好國家

乜五毛狗會想中共收皮第一次聽 唔好咁盲目啦

呢d概率係中學數咪中學囉，弱智仔。